有時使幾舊水叫雞，只為有人攬下自己

但而家都少去
係屋企聽住歌
擺直枕頭
幻想係女人心口
自己打側挨住
環抱住
合埋眼諗好多野
其實諗黎有咩用
都改變唔到
每日老去
年華老去
青春不再
而家出到街
唔好話出街
一踏出房門
一切都陌生
好似自己
無論做咩
都係錯咁
無時無刻
都要為自己所作所為道歉咁
連就咁生存
都好似係錯咁
唯有閂埋房門
幻想有女攬下自己
個刻先至自由
敢同自己講
其實自己都好辛苦

冇事嫁